[求介紹]台南台北酒吧夜蒲

趁得閒下個禮拜同朋友去台灣抖一抖 巴絲有冇啲咩好介紹？
識到台妹就最好啦

pish 大大幫幫手

推

台北都係信義區att fun babe18 果堆
想直接去玩就中山國小附近(但我冇去過)
台南.....你都係直接外送茶啦

thanks巴